7月14小妹俾鬼壓

嚇到小妹哭出來

你張床就畀鬼壓啦

我瞓爛咗張床

攬攬

我寧願俾鬼壓

仲係肥閪鬼

俾鬼屌

失戀後肥到90kg仲要瞓爛床

今晚來搵你

今晚黎屌你

小妹

來吧

今日8月25拉 -,-"""

想揸你對波

好彩個樣young😊😊😊

今晚屌鳩你

你煩唔煩

我淨係見到粒lin

成日西面好易老

其實係你自己啲脂肪黎😅